《APEX LEGENDS》免費食雞新作 三人合作+角色特別技能

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

<<Shroud>>Twitch TV

PS4好難玩, 太多指令,
TEAM WORK+絕招好緊要
條TEAM 是但一條友垃圾都輸左9成

pc手感唔錯

有冇discoad

如果唔係cross platform應該都有得打吓嘅
人地都係一樣咁多野

下, 乜原來共通架!?!?!?
唔怪得人地射咁鬼準

我見鬼佬掉返轉手制駁PC

乜撚都battleroyale

食雞+overwatch
3閃2盾炮塔補師係咁屈

discord

如果呀
啱啱check咗應該唔係cross platform
不過如果人地console駁mouse 應該都係贏唔到

Lm先 拜年起馬初三先得閒搞

免費?
唔洗買隻GAME架咩?

唔洗

終生免費制既GAME?
姐係靠賣SKIN 賺錢咁樣?

睇個樣好似 食雞+OVERWATCH , 混合

有隻毒氣英勁屈, 狂放毒氣塔, 要課金先可以用

一場係咪20分鐘之內會玩完？

冇得call Titan 冇得wallrun，F2P BO4咁樣

Lshift制 同 轉速成撞左, 可以點搞?

開多個英文鍵盤

有冇人 隻人會冇啦啦係咁自動向左/向右行
冇禁制都自己係咁行

D SKIN完全無特色
全部改下色就算
最多加多一兩件鐵片

得3排？

屌佢PS4版 O制cancel X制confirm

單機L

我見d人介紹話唔係cross platform 既？

同埋話ps4 唔駛買plus都玩得

跑步太搖
有d暈
平時打機都唔會

玩左3場食左一次雞
3個隊友都無死

黎緊仲有炮塔同裝甲兵更新

玩左1日，吸引過bo4

33萬人直播

40萬人

好玩過PUBG, 同OVERWATCH
免費GAME來講
值得玩

學埋49咁出Season pass
每個月10個skin+2隻新英

你地會唔會成日入面會彈輸入法?
點樣可以整到唔會禁SHIFT+CTRL唔會變速成

我想問下, 魔靈, 招Q技
係進入無敵狀態? 但純粹係隱形,潛行? (敵人仲打唔打到你)?
同埋Z 大技制造傳送門 , 開緊果時, 會否有加移速?
同埋開緊果時 跑步, 人地其實睇唔睇到你架?

非常之好奇

其實點先有第三第四格護甲？
場場都係得2格

可以靠game錢打翻嚟

甲有分lv1白 lv2藍 lv3紫

仲有金色 不過好似得飛船上有 同airdrop?

未試過甲有金色，不過背包有，會加特別能力eg healing speed

同overwatch一樣，1個好難carry成隊

唔係不嬲都係架咩

亞版不嬲O係confirm
美歐版X係confirm

強推，琴日玩到停唔到手，暫時玩過最好玩食雞

唔係掛 down緊
玩過PUBG Fortnite
PUBG玩得幾粒鐘
Fortnite 玩左好耐
試下呢隻先

呢隻好撚難一個救全家

人地都射你三下, 自已一下都射唔到人.........

同感
用ps

垃圾…

琴日玩左成日

同fornte 比邊個好玩啲？

邊隻槍最好用? 邊隻槍最唔好用?

我覺得呢隻好玩同易玩過Fortnite
用技能打緊湊過fortnite起屋仔
apex地圖都多啲建築物/掩護 都多嘢執
每場節奏/時間快過fortnite

其實士兵同盾佬招大分别係邊

今朝同左個巴打一齊玩 有人陪玩係好玩好多既~
除左discord 可唔可以加埋我入tg

會呀屌 成日彈出去
唔知點搞

肥佬Q技其實入面射唔射到出面?

未玩曬啲角色 我都唔知

有冇巴打試左

不過應該可以入trianing試招

有冇人成日斷線

pc部機太廢玩唔到

有冇人開個group for ps4

其實多唔多人用ps4玩

好難殺到人

將幾隻game炒埋一碟再出一隻

散彈最好
機槍無再加長彈匣一次得20飛打唔死

好難中, 有支叫噴火槍幾好用

btw D 手榴彈是廢....

好似用重彈武打得多D

幾好玩，估唔到係ea 整，但係好似無乜宣傳

cross platform?咁我用ps4玩咪比pc mouse sm

整call of duty 班友出走iw 整嘅

online 無beta 都咁有質素都無幾個做到

之前call duty 試玩，玩左幾場就刪左，呢個好玩好多

新出定咩

玩過先講好冇
呢隻真係暫時玩過最好玩嘅br

成撚日都係汁埋D垃圾手槍
跟住又勁快無彈 屌

有冇人知

招q好似睇唔到

q睇唔到
同時你都睇唔到人
大技開緊人地會睇到你
但有無加速就唔知

Q技好似人地睇到, 我見有人追住我跑, 只不過係無敵咁解
同埋另有隱形人招Z技先係隱形, 佢唔會咁好死送你Q技有無敵+隱形
Q同Z都冇加移速

姐係q係純隱形
會俾人打到？
原來開緊自己都睇唔到人架

唔會俾人打到

琴日用過一支用能量彈嘅步槍都好勁。佢頭10粒彈倒會慢。之後越嚟越快。好鬼正。不過唔記得個名。

R301+wingman

係，無beta 直接出game 仲要無乜bug

開q 後面好似會有個影跟住 人地會睇到

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。

之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

希望多啲人認識RE

最好係煙霧彈隻

邊個鳩UP睇唔到
招Q 係無敵左 但人地仲睇到你

係咩
我無試過望人地用
淨係自己用過
咁咪好唔著數
好處只會係無敵，但我睇唔到人人地睇到我

新手試玩2場 2場都第一
魔靈個大技唔識用

遲下cross platfrom
ps撚可以唔洗玩

開緊Ｑ果時只係無敵？
但自己望唔到敵人
敵人會望到影子, 是否咁樣?

咁招大技傳送門, 點樣用先會好?
打架果時, 好似冇咩用處咁

鍾意個MAP , 夠哂多cover

Ps撚表示好難玩

有冇人用ps4手制玩
好難玩喎

咁收皮lu

多
都係秒排

CLS...點夠PC 班MOUSE佬玩呀

呢隻game係Titanfall個世界觀

講就咁講
但其實有咩關聯

早個排爆左Titanfall 2

啲槍一樣

真係連先算啦
而家又唔洗錢玩

有冇把自描手槍
ending個時射得好爽

冇smart pistol 啦 太op
以前Titanfall 1成日用

留名
利申pc

都confirm咗會繼續有Titanfall續集
AL可以用黎TF提升知名度

似r6咁
比錢抽箱

可唔可以講下teamwork點重要法
岩岩打左幾場 贏左一次
玩醫師 都無點用過啲招 贏果場有個隊友9 kill carry左
我跟住佢尾

幾時出菁英SKIN

佢話好似fortnite咁..
即係應該ps還一個platform
Cross-platform又另一條隊

ps4留名

點會carry唔到 梗係可以carry
加上aimbot出左

應該跟Fornite 一樣
PC 係公海。你（PS4), 可以去join 朋友 (PC)
咁就會拉左你去PC 果邊。

都ok 啦
同其他FPS 一樣難瞄準
其他操作都無乜問題

唔算難比起r6

反面係太多野汁

Engine Error: Unknown file version (paks\Win64\pc_all.opt.starpak)

頭先試過repair都搞唔掂
玩幾分鐘就會彈驚

第一隻可以SEARCH晒BUILDING後面隱藏既人
第二隻可以放無敵盾或者轟炸
第三隻可以補血+拎補給大盾
第四隻可以飛索走高位
第五隻可以開瞬間轉移洞
第六隻可以開煙霧炸
第七隻可以狂放毒彈
第八隻可以出DUMMY 之後隱身攻擊

求奇3隻COMBO都可以做到好多唔同效果

暫時覺得 補血 同囉裝最岩新手

ps4點加人好友？

玩玩下彈驚 屌你老母

囉裝係邊隻?

一星期內實全部外掛

生命線

隻game幾正
但係我部pc廢到行幾步都好lag

飛索果隻好似幾好洗
不過隻驚岩岩出 大家都仲係9玩階段
未有啲咩合作住

係咪大陸game?
如果係

唔係大陸GAME

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

ea

你連google都懶
同埋大陸出vip手機驚就叻 邊有出過合格既console/PC game?

3個一齊行差好遠，又有盾又有剩

飛索要用keyboard mouse先勁,
睇ninja 玩到好癲
但手制整唔到個效果

空中擊殺
double kill

我都係玩ps4

成日卡住一個方向郁 有咩解決方法

ps4 dl緊準備玩

隻GAME其實洗唔洗聽聲

d聲有強化過
好似49咁
但係團隊合作高過cdow49

頭先用女兵組到個雀佬，全程我放煙霧佢開掃瞄敵人衝入去清場

覺得盾太多，唔應該比人補

同埋真係好難1打2 ，完全靠隊友幫手

好過pubg 10倍

好似幾難玩咁

比49易上手

各位個graphics點較 我較極都係得30幾fps

display card用邊張？

960

全部較low都得30fps?

Lm

開dynamic resolution
自己set target fps
隻game如果唔夠fps會自動降resolution去提升performance

當然其他setting最好set做最低先

重新down過依家全部最低有50

有冇人ps4版成日disconnect

Ea死server

決定睇twitch睇下人點玩先 頭先玩左鋪一入去就全滅

Gtx960m 但係竟然行唔到apex 又黑格又lag

加英文鍵盤 入game
Shift alt

960m又唔係勁
行唔到好出奇咩

我60-80gb既game都行到 呢隻gane得20gb 又行唔到

呢隻game 都幾多日本仔玩

玩到喎 我都係960m

同隻game幾大有咩關係

我用1060 6g都有時會lag
唔知係咪得8gb ram問題

有d位惡靈真係屈機
啱先隊友比人陰死曬得翻自己一個
到最後尾遊擊到贏左
果場我6殺 單殺兩隊完整
一隊繞後和平使者 一隊貼面和平使者
結論： 和平使者滿配 + 機動性 + 地利 =
任你幾大個甲都係兩下摺埋

認真 呢隻game散彈擊殺數佔咗我一半總擊殺

個server好撚廢

散彈真是勁屈，一下扣77
其他槍一下扣14-42

轉左用散彈之後即刻連續贏兩場

呢隻驚d狙係咪無咩用

你地開唔開到mic?
我見我左下角個血條bar上面無個音量icon
唔知連唔連到mic
我玩其他game都無事

咁快有cheat?

點會無用 遠距壓制喎, 支長弓同金狙超勁

咁都CHEAT?

notebook好大可能default用on board graphics，自己set返

咁都唔cheat
無間隔連射 人死咗出埋champion都仲可以繼續射
不過PC有cheat就梗架啦

Lag機姐

有冇人一齊玩

好難玩

明明見到敵人點解射唔中

子彈飛好慢 散彈貼面效率高d

把長弓（重型子彈個把）中遠位屈死突擊步槍 前提係有配件 無配件連射唔準 dps唔夠會比對面縮翻入去補血
另一把三重狙可以當遠距離散彈用 打中近距可以扣百幾 打太遠無傷
空投箱果把金狙都係打一下百幾 最好用 但難拎

輕型子彈個把就... 寧願用突擊步槍（個人）

同埋一隊一枝狙都好夠 因為多數殺得勁嘅隊伍都係成隊衝面

衝鋒槍食晒成排都唔點死

頭一兩場都係唔熟，之後就好快上手，我覺得易過pubg

血厚 子彈傷害低 同埋彈匣無配件得18飛
基本上要靜係打頭先可以一排內死 除非0 miss打身

加埋束流器仲爽

佢d配件太多，又出得少，又佔位

ps4囉死人箱d裝又唔方便

反而 頭，甲 係周圍都係

玩下玩下...通頂...我屌

真心正，飛機跳落黎果下幾有feel

個配樂幾夾，比隊友救番好感動

有次同另一隊團戰，兩個隊友死晒，人地就急救緊個隊友，我殺埋佢地，囉住兩條屍跑去最後4分鐘縮圏既重生點 ，成功叫佢地番黎
感動過贏

電腦奇才

I7 6700

試吓更新/重裝顯示卡既驅動程式，同埋如果係notebook既話要插住電黎玩

Killzone咁，成clip都唔死

我驚更完啲偵數急跌
明明係can u run it測 R6玩都玩唔到 但係測apex就話可以玩最低配置

小幫手支手槍好勁

Rainbow 6 既 min hardware requirement 仲低過apex喎

但係我可以調晒最高配置玩...

950m 開 high 緊係 lag 機啦

wingman就好似強化版銀雞咁梗係勁

巴打你地玩有幾多FPS ?
我全開中都係得個60幾FPS 勁唔順
定還是隻game優化差
1060 3gb i5 8400

100-120

全開

設定開咩？ 咩顯示卡

1070 8700k

我隻Mon 有144

ps4好順

較左3重緩衝又得
勁順

好似幾正

i am medic

1070 8GB I5 6500
3440X1440
開盡穩過百

玩到暈暈地

ps4玩完第一場之後第二場成日都load唔到入派對搵房 有冇人都係咁

其實垂直同步較幾多會最順？

正常較關閉 因為佢有時會撕扯畫面 如果唔同電腦同步既話

試玩左幾個鍾又幾好玩 有技能好有新鮮感
最尾果場唔小心拎左第一

睇你本身電腦勁唔勁 夠勁一般關左佢會好D
但你如果FPS好低就開基本果個會冇咁LAG

係，重開上網試下，我之後就ok

依家7lv 出過一次紫色人造型，同金色槍造型

基本果個即係3x 緩衝？

第一定第三人稱

第2鋪玩到最後一回合 幾刺激 感覺上有d anthem版pubg 同埋都快入場 都算多人玩

我發現係只game無得較畫質

較完都無反應既

同埋唔知係咪岩岩新出，好易食到雞

成日用可以變身跑勁撚快知只1打2

其實你可以試下手感先 個個配置setting都唔同
你用緊咩顯示卡？

點會冇得教
9900k 1080ti 120fps以上

你試下較，較完唔會變 就算重開都一樣

最多可以較反_齒

我較左全低 但係畫質都係同高一樣

唔係屋企教唔到

上youtube睇住先

你睇佢low同ultra差2-3x fps 如果你覺得畫質差唔多直接開低攪掂

出左第3日 慢慢黎

留名

快d

免費 岩岩開始 算係禁啦

4分鐘一次圈，收5次

隻game最正係有得復活隊友

jed

ps4 同 pc 係唔係互連

No

960m

點解你960m 但係會用到6700

ps4 連唔到server

太多人 要reload 幾次

有d似titanfall feel

同一間嘢develop

佢咁比配件我 咪咁用
我值得更好？

960m係 notebook版GPU
6700係desktop cpu
正常你唔會一齊用
你咩機黎

你好lag咩 試下開3重緩衝 下面嗰格開100 再available 個採樣

筆電 dell

好卡通

有冇香港ser?
大家ping 高唔高？
驚延遲高未down

6700HQ?
大佬同6700兩樣野黎

btw手提電腦就手提電腦
一係就notebook一係就laptop
筆你老母電

in game冇ping睇

有香港ser,有時彈左出去好似有ser揀

我都試過 隻驚岩岩出好多bug

直情同一個宇宙

多左勁多新人玩
完全無一場係正常過

巴打有料
另外兩個比你carry晒

搵玩一定搵朋友玩

幾好玩 好玩過無限法則

D人行既速度好快 唔似其他game
好難瞄

收武器跑好快

岩岩執到把金色齊配小幫手
係普通箱隨機有定空投黎

我就咁係地下執過

你地開唔開到mic?

有冇人組隊

用手制難玩

勁難描... 啲人郁得勁快

好多on9成日單拖走勁遠 又唔撚係勁

請問死左之後係咪有得搶旗仔復活？

係

小幫手配金鏡 好正

要人地限時內執左你塊牌仔再去啲機到復

係.....打慣其他FPS 好難玩

仲要唔係跑入圈,縮圈都唔撚入,跟住死撚左就係咁叫人去復佢,煩撚到

尋血犬開左狩獵模式之後好撚lag
點搞

其實本身我都laglag地
notebook撚可以點搞

唔明點解啲敵人可以咁高傷
但自己打極都好似無扣過佢血咁
覺得好似鬥裝勁多過抖fps技術

你夠勁就唔同講法
睇shroud stream白甲 無配件槍都下下一個打一隊

不過隻game d瞄準都要習慣下
有少少浮 用點射會好好多
Shroud果啲R301禁實 一粒彈都唔miss 數字疊到上百幾 得佢先做到

其實唔收武都跑得唔慢wo
又跑下 滑下跳下咁

其實點解wingman會叫小幫手
個名好柒 咩平行 專注機槍又係
照用返英文咪算

叫好拍檔

d人名先好笑

有冇金甲 頭？

Ching你拎D垃圾黎比
你好唔好意思

呢支槍我真係射唔中人

其實能量彈定重武彈高攻d?

打到懷疑人生 瘋狂泡槍

解鎖左幻象，好唔好用？

我認廢 已經uninstall咗 好冇癮

暫時得Typical Gamer同Shroud打得好

血犬有冇得刀死人

其實點樣終結人
出緊果陣係咪無敵？

discord. 群組 有180人啦

唔明點玩呢類game
前面剩係行來行去汁野
玩到round 5 先見到第一隊敵人
跟手就成隊死晒gameover

Sor 玩左日發現真係好好玩

人地down㩒E
唔係無敵

好似打到
人地倒地狀態按e

埋去撳正方
過程會扣血

係打到

對手跪地可出終結
PS 4 按正方
最好室內無人先好用
因為出技時唔係無敵，會比人打斷，打死。

你想快d 遇敵就跳去兩架飛船既交差點
係因為你隊人太龜先咁遲先見到敵人
呢隻game 地圖唔大，4分鐘收哂一次圈
正常四圍走好快見到敵人

用PS4 玩玩左幾場已經唔想玩
次次落地無耐就被人殺
可能我唔適合玩Battle royale
Pubg fortnite 都唔鐘意
Bo4 唔玩blackout

不過個style 唔錯
有啲啲似hunger game
唉可惜我玩battle royale 又廢
無乜癮

呢d真係要同fd開mic玩先好玩
本身有玩開槍game同兩個唔熟手掣玩槍game嘅fd
鳩下鳩下都試過贏到2場
之後下場做冠軍小隊生存左3分鐘就全滅但真係笑到仆街

唔洗錢黎講 呢隻game 起碼有90分，

玩得好爽

有冇Ps4 友可以一齊玩？琴日玩左成日覺得幾好玩，鳩下鳩下都贏左7場。

用戶端未運行反作弊軟體或是無法完成反作幣驗證
應該點搞

出左e隻game 之後本身訂咗division都唔想要

三重擊 ON9槍

division風格+overwatch英雄+pubg/fortnite玩法

仲有少少似R6

唔知幾時會有新地圖

點似法
唔算似喎

ps4 版有無人一齊玩

想知邊度有得check自己電腦夠唔夠玩
硬係覺得唔夠順仲浮下浮下咁..

Down落黎試

好似畫質好差同畫面郁得太快咁
明明以前玩OW冇呢d問題..
諗緊係咪部機太廢

我覺得似bo4 + overwatch多d

屌你老母，成日都組到啲戇尻分開走跟住死晒

啱啱試玩
玩pc版
覺得啲人好勁，玩到成個on9仔咁
但鳩左6-7場之後無啦啦6殺贏左

個mouse碌嚟同隊友溝通真係好有用

好大咬
rtx 2080 4k都唔可以全開60fps
陰影同埋ssao都要較低d

COD
BFV
CSGO

Csgo真係抄得好廢

有無人一齊玩

點樣碌嚟溝通,碌唔係換武咩?

今日同個fd 雙排加個外人...外人好鍾意單機走。

免費黎講可以玩下

撳落個mouse碌
唔好轉

點樣搵你 想一齊玩

Thx

點解用ps4成日搵唔到場

唔會wo

原來把G7 打遠好廢 但係近距離當dmr咁㩒就好撚勁

有冇女玩

利申嬴到悶

考慮下轉玩ps4版算, 機太舊冇vram

請問PS4 點㩒command 出黎？

成日話派對沒準備好

csgo個source engine本身就完全唔適合太大嘅地圖同埋太多人

格硬要Battle Royale 都算係咁

第一次拎金狙

咩算係咁
唔適合就咪鬼出啦

好玩
一個人都玩得

one shot one kill

用生命線試過另幾次
但係太慢了

個ser全平台共用？

岩岩用把全改斥候隊冧左個渣呢把

apex/titanfall都係用source engine
不過係咪應該有分ver.?

電腦玩已經覺得節奏好快

p4同手機版都唔知可以點玩

未aim到人已經死左

現在長弓 + EAV-8 散彈係我最愛結合

respawn嘅source engine魔改過 同csgo有極大分別

csgo嘅source engine嘅render方式基本上限制晒佢唔可以大地圖+多details
同時csgo亦都非常容易run 內顯都行得順720p

要係csgo入面做Battle Royale其實係極之困難

玩熟左PS4, 都嬴左幾多場
最大要點係一定要拎AIM+後座配件, 開槍真係準好多
同埋3LV或者4LV甲都好重要, 敵人射得唔準既話, 絕對可以擋到6-7下以上都可以唔死, 大把時間比你同你隊友去反打
所以生命線招大技好重要

PS4版勁好玩 操控舒服 仲有60FPS

mac裝唔裝到?

ps4 sony tv 成日一開鎗就無聲同個畫面跳setting

搞到都無心機玩

有啲人當pubg咁玩收圈先黎走
放個空襲喺佢進入路線秒曬
聽日放學狗衝番屋企繼續探索隻驚

有無人一齊玩ps4版

我

加個id?

有無人畫面好濛
點set都係起晒格咁

試下關垂直同步

pc 版 好lag
7700+1060

有冇人ps4成撚日都斷線？

應該太多人玩既關系

關係

有金甲已經贏左一半
打到最後白甲 比peacekeeper 打1-2下玩完

我直情斷到hang機

呢隻GAME D狙都幾廢下,
而且 D人又行走速度又快, 又可以高空跳 / 滑地下
係幾難打中人,

相反 散彈槍堅勁, 沖埋去, 散2-3發, 條友即刻DOWN

9700k+1080ti 1440p all max keep到100fps以上

Ps4瞄準較線性啲aim好似無咁飄

每次打完一場都要重連

有冇ps4巴打一齊玩？

PS4 有冇群

巴打一齊玩？

加

我都想知

Tg?

盾佬痛好多 同埋士兵大有delay 不過範圍大d

要Load個把重機 開行左又係好屈

射唔到 要行出去先射到 用黎救隊友幾好用

開Q會有殘影 會大概見到你向邊個方向行 但好難射中

見幾好玩課左8舊支持下
108盒連發
抽到橙色野 有冇巴打一樣抽到分享下其他職係咩

應該直頭打唔到 但會睇到有殘影去左邊
但混戰有時混入人地後邊有奇效
不過我見好多人都係走佬多

彈出彈入咬我食呀
成日咁玩

但我有時係building入面好似都比招大技炸死？

遲下有條新英有無人機

VRAM果到SET左3G以下未?我朋友1070 佢預設係8G改左3G順晒
不過佢行2K MON

試下用 肥仔，有盾

巴打同你一樣
你上網睇下啲故教學有教你點set
去畀FPS keep住有60以上

Ps4 約炮TG

召集各位PS4 kill leader
Apex champion

我都有抽呢三樣
橙色好似係咁上下level就送？

中近距點射

我無事喎，係咪hdmi線傻左？

我通常關程式再開會好d

要option離開左先得

Pc新手，有人一齊玩嗎？

會唔會係計人生第100抽就有？

有個fd一個箱抽到3件金

應該隨機，我5定6lv都出左一橙

巴打咁你一次3件定得一件
攪到咁神秘

我都係咁

如果玩開ow mccree, 一定要執wingman, 裝齊parts好OP

每個包有3件，其中一件橙

幾件就中又唔錯，都係中惡靈

玩到廿lv先中得一件，升lv需要啲經又愈黎愈多

屌依個真 琴日玩左一粒鐘division beta都係番轉頭玩apex legend

原本想預訂anthen 依家唔洗了
雖然唔同類型，但真係玩唔到咁多野

呢隻玩到停唔到手

好似當初ow咁
希望個尾唔好ow咁

過多排就開始多外掛啦

好鍾意科技感好重既game

Ea game真係有小小擔心
你睇bf5 幾多外掛 希望佢做好小小

最怕班大陸人

驚班大陸人放完農歷年假之後衝曬入黎玩跟住成堆開咪強國語

不過隻驚好似得中文語言選項正體中文？

係巴哈見到
圖出自外國論壇

有殘體

我14lv 中三件，你睇同條片一撚樣既野
但我一場惡靈都用用過

冇用過*

peacekeeper 食一下all shot真係收得皮

幾好玩,有冇discord

成日玩玩下就關咗隻GAME WTF

括號代表乜?

用咩玩

PC

咁唔清楚

推

屌打垃圾pubg啦

hit數，好似hemlock咁三發三發total 54damage

卡咗係下載等候中
唔知做乜

想買幻象
好似好勁

屌你d擊殺hightlight好好笑

有得幫隊友復活真係好好

有無試過link up steam account個function
係咪未得？

金色shotgun好撚勁
一下秒人

邊撚個大J

我兩場就彈一次 好煩

reddit有條clip困左隊敵人入自製毒氣房好正

Ps4 pro 有時玩玩吓會彈game

我個隻彈game係連提示都無彈出桌面關game

玩左17個鐘都未彈過一次

彈game same here
試過有彈error
都試過乜都無彈就返桌面
每場玩超過10分鐘就會出事
點搞好

spec here, so far都好stable

啲人廢到
好撚易拎第一

一場殺幾多個先

隻game開無邊框全屏會疾到仆街係咪我問題

解gpu driver

降

唔該巴打，試試先

出左一星期都未有 ，差唔多啦

兩千傷

Ea Technical Issues 果度多人彈到仆街我10個FD 9個都彈

聽講最新嗰個driver出事，我之前又係彈到仆街，我降返417.71就冇彈

我張 1060卡 唔知做乜勁lag....
pubg 開最高都玩到

試下先

四場三雞 成隊都玩左pubg成千粒鐘

啱啱出啲人唔夠勁

屌你咩，啲人成日未開波就走場

差唔多10場有6場都為2條友

其實係咪skin?

排到中國狗 開始要有掛啦

成撚日無啦啦彈出去
跟住個輸入法就變中文

dllm 點撚玩

電腦點會無外掛

d人連技都未識用

Windows10問題 其他game都會咁你改下轉輸入法個快捷鍵啦

Csgo pubg一樣有都係咁玩咁食雞
好過ps4用手制玩 唔夠爽

改咩好

shift ctrl space
隻隻game 都用到

Windows制+space得唔得 我個fd都好似係咁

我開完game返桌面改英文輸入

試下先
但有時係我乜都無做佢就自己跳輸入法

windows 真係愈出愈on9
XP 真係最後一個比人用嘅OS

真係好易贏
只要隊友識一齊行已經贏一半

Apex Legends 最重要講求團隊合作。APEX LEGENDS 並沒有故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲。
您還找不到隊友嗎? {總覺得路人都不配合嗎？｝這裡應有盡有，自己的群組專門為一些剛玩Apex Legends的群！
不用擔心沒有朋友陪著一起遊玩。
請具備麥克風也可以打字留言，使得良好溝通。
Discord連接：
很感謝各位有興趣的朋友加入以及遊玩

彈game

隻game首殺就係用散彈槍 爆頭嗰下好爽

有冇人1050ti low setting得50幾fps
我玩pubg都有60 70fps...

Pc ? PS4?

可能佢都唔想，隻game好易crash

彈game彈到傻

屌唔識fix就咪撚玩啦，成日都走咁個

我用返417.58 打左幾粒鐘無彈過

但係隊友係咁彈

機械人好好玩 次次都係收圈收到尾再搏條威也飛出去追圈

山腳兜上山頂滅人團

一樣417.71一場都冇彈過

APEX小肥BB 連雞王

你唔team入基本上唔洗玩,一定會抽2隻10LV以下俾你帶新手,打字教埋出技都唔識玩

原來隻GAME可以同人成隊同歸於盡一齊收皮

彈完仲要冇得連返嗰下有啲on9,同fd玩彈完都冇得連返入場

單排食過雞 呢隻GAME算好
唔用咪都好多制比你拎黎簡單溝通

咩意思

手留彈炸死人 跟住人地最後一槍擊殺我
我隊友一早死晒

惡靈把刀好靚 點先抽得中

啲金槍係咪一定要靠照護倉先執到

我玩pc 不過好屎

開始好奇會唔會有一場係無champion

又彈game 又error 想點

玩多d應該會好d既

有冇英國巴打想一齊玩

生命線個大技係可以殺人
唔好企佢放空投果個位

有冇人ps4用mouse玩

敵人會唔會見到降落點

全地圖都見住你放

隻game既射擊感做得咁差

隊無 bloodhound 已經輸左一半

咩叫射擊感
請解釋

一樣贏第一

惡靈好煩膠

屌....輸撚左比隊友 成場靠我CARRY
屌那星

BTW 和平使者支野好撚勁
連殺8條友

金散彈超勁...
一秒殺3隻

最後2打3
2個比我SHOT低左 第3個我無彈比人打死 隊友仲係射唔中

黑妹好樣衰

打打人啲人既輪廓好難睇 有冇方法清啲

習慣下

打打下變左透明咁濟 睇條毛咩

係d人行得好快 好難跟

D角色專登出咁柒等人買SKIN?

隻角色都細粒啦 同埋隻game玩short gun最勁 好易就打埋身戰

行得咁快唔玩散彈好可惜

ps4點禁 我需要彈藥呢類signal

一個匣太少彈, 頭先無彈先拎呢把, 就奶野

連贏7場

金散彈唔怕的, 佢散既範圍係橫向一字, 一槍好大範圍又高攻,
基本上對面金甲, 中都一野變無甲
9射5飛子彈點都死人

連到d賓仔

講幾句就問

Are u ching ching?

Ching chong

得一個map?

係咪手制玩玩下就會越描越順 手制好難描到人

option 然後 R1個顏色ammo logo

單排救人好辛苦，唔夠抽又唔識走佬係度鳩射

Pc

隻game單排玩鳩自己

輕型彈藥除左smg加大彈夾可以一戰（r痕
都係用返重型彈藥既槍好過
散彈大大力
能量彈藥既唔多明有乜用

有冇人單排win過

有辛贏到幾場

有peacekeeper贏左7成 3成睇下隊友生唔生性

Ps4有冇人成日連唔到線

入唔到origin個商城

旗幟開左戰積, LV高,
D新仔就會肯跟住自己行, 帶班新仔行暗道CAMP尾圈位
連續幾場1殺都嬴到冠軍

剛才隊友一開波就斷晒線.. 最後手渣兩支金散彈但輸左係 身到得白色甲同頭

隻game 好正

有冇discord 之類可以一齊組團

廢甲俾人射兩野就跪地

無限loading....

入吾到驚

入唔到GAME 但係TWTICH 人地仲玩緊??

用隻幻像開大成日畀人發現 到底佢個隱形點隱法

有巴打玩過毒氣彈個只 就來儲到錢買

btw 場場都好似1打3咁 玩到無心情

入discord r 巴打玩啦

救命 單排真係痴撚線 場場比啲唔識玩既你

呢隻game唔係比獨行俠玩

Fd list一係爆人一係訓覺

玩左十幾個鐘solo queue, 都有贏有TOP3, 其實隻game有multiple tag已經好solo friendly, 除左有時D新手完全唔跟你行之外, 大部分都會跟tag行

今日晏就先solo完一場得2條友開波都拎champion

打左3日,一次都未WIN過

希望有更多人組隊

ps4每次完驚都係咁斷

係 仲要唔係1,2次就入得番

重開game

衝鋒槍真係冇咩用

能量彈唔係狙黎咩

近戰機槍（噴火）果把都幾好用

隻驚係玩近戰
圍住人地滑地 v制打鳩佢 射射射

唔囉彈夾，得18粒到 射中晒都未必死

隻GAME 真係好正, 玩過哂最熱門既食雞GAME, 依隻真係比到最大驚喜
玩到忍唔到手 貸左$487比佢
P.S 散彈OP

隻game ps4 都愈撞愈多香港人玩
最爽係唔洗似Cod 咁
玩blackout 都要撞到快線日本仔

建議買？ 睇人玩好似好廢咁

玩啱自己感覺啦
一定有人覺得好用有人覺得廢

冇勁同廢既

識唔識寫個醜字

隻隻都有用 毒氣打cqb好勁

惡靈世界第一

尋血犬世界第一

尋血犬真係幾好用，但別後期地圖細，不過開大技個畫面好花下

其實Q技後期無用 因為多數打野外
我係貪佢招大技型 好似變身咁 同埋所有角色入面個樣最正常個個

唔明點解要整到D角色鬼五馬六咁 咁撚多黑人 黑妹 真係見到都唔開胃

明明都係titanfall 移植過來 照返差唔多咪好囉

又邊個youtuber黎宣傳呀 ？

有冇ps4 玩家長期組隊
Tg

尋血犬真係好正
佢招大加放煙 好屈

Ps4 10lv 終於贏一場被carry

點解成日完場返大廳個陣話我無法連線至ea伺服器
利申 ps4

惡靈Q緊睇唔到人會唔會有D廢

係都要加堆死nigga同女人入去

走位用

偷襲人屎忽一流

玩幾分鐘就會無啦啦彈game點解決，已經將畫質整到最低

啲槍好食配件
無槍管穩定 飄到痴唔住人
啲衝鋒槍無extend mag 一飛打中哂都唔死

降gpu driver

玩左一場拎第2, 好冇打擊感

齊配件
激光槍咁準到

槍game 點樣打擊感

已經係417.35同視窗mode

可能玩開BF, 玩返呢類就覺得D槍個質感未做得咁好

Bf 咪差唔幾

明顯就ram

最勁

你setting好似有得較用幾多vram
4GB 已經算多
Btw 顯你老母卡

1050ti 好順wor

成日玩玩下HI到速成彈左出桌面
有無巴打知點搞好

開game個時 轉做ENG 冇速成個個輸入

較做右邊shirt先出速成

有無單拖佬一齊玩?
兩個-1

有冇得較第三身視角？
玩第一身好易頭暈

全部最高 你係咪未update driver/唔夠ram

二十lv先食過4次雞

佢required 係8gb 我得4gb

我 godofzero03

係recommend 既required 最低要求係1gb

你入Geforce experience 睇

唔關事

我960 2GB都玩到
當然畫面要較返低d

試下去nvidia個control panel 較個apex用張卡
我一開始都係好lag 較咗就冇事

咁唔知了

想問下有無DISCORD群
or其他GP可以入

係geforce experience到較？

Control panel

你有冇較返個解像度係同你個mon本身一樣

同埋如果有景深就唔好開

點解佢話我目前並沒有使用連結至nvidia gpu的顯示器 咩玩法

咁嘅樣

你個moon係咪插咗老母版呀

....智障

teamwork game= 無聊

然後又大逃殺 csgo仲好

咪似LOL咁

越小人一team嘅game就越要隊友識玩
3打2 呢隻game真係好難打

岩阿 玩番D爆頭GAME 單排唔洗驚

仆街隊友執鳩晒啲彈一個都殺唔到
我用拳頭扑死咗兩條友

點解冇switch既？

差好遠wo
LOL 如果有白痴仔, 比人滾左雪球, 就算你有幾勁做乜都無用
但槍GAME唔關事

真，團戰2打3都好難打，除非有地利

對面一有紫甲已經唔知點先殺得死

成日炸死d隊友

金槍

連配件都未必執得齊

星期日 想組齊腳玩成日

歡迎新手on99一齊探索

tg: on9jai726

試過ps4單排隊冧左3隊

呢樣真
撞同一地點都唔會執槍
同fd玩鐵拳無敵孫中山打人地兩隊
笑撚死勁爽

咁都俾你玩到

痴線,一開波飛去飛船就執到2件4級甲,跟住隊友又好打得,輕鬆第1

仲有起飛腳

成TEAM人殺左25個人

不過隊友都係支那人

蝗蟲不了,幾勁都無用

已經開始多支那人玩, 成日都有支那人開咪問隊入面有冇支那人

岩岩玩唔勁唔緊要

唔該開鎗/被打即時禁f標敵人位置

即係你由買返黎到依家
一直都冇用過張顯示卡

支那人最仆街就係一開始已經assume隊友都係支那人，直接講蝗語

係

但係試過幾次問,隊入面都冇人應佢機

region lock china

玩咗幾日終於贏到一次，仲要係個街場8殺carry

玩到5lv仲係0殺

個個都係咁啦，我好似都係去到十幾lv都0殺，而家27lv每場起碼殺5件

點做到十幾lv都0殺

佢個幾多殺係睇個人
我主用女兵百幾殺,.今日用左幾鋪尋血顯示5殺
俾隻蝗串

你地多唔多空降高報區?
今日去左幾埸高報區執到支全齊LV4配件既長弓

冇玩PUBG, 開頭又對D槍唔熟

單排有合作性食埋雞個種感動真係

ps4用手制玩真係好撚柒難玩
唔熟地圖又易比人殺

連續單排5場食雞，啲人開始識玩

好多時自己表現差,靠路人隊友吃雞個種感覺真心

oba比人當係youtuber

有無人同我一樣永遠跳火砲

識佢老味咩 好出名呀

中拳/腳有硬直
而且畫面快
只要係咁跑其實好易近戰殺人
but只限初期或者無晒彈時候

調返轉
隊友表現正正常常我感動到喊
試過二千傷得第二
班隊友500傷都唔過

出名過你啦

改個球星名以為自己真係球星

咁佢又真係勁過我既 咁既尊容都出樣

死ser?

有冇人PS4得閒一齊玩下

ps4版成撚日都要reconnect

其實咩係硬直

玩到lvl 24. 有d on9
SMG/AR 你成個magazine 中鳩哂都唔死

廢嫁，用重彈同散彈嘅槍啦

真心垃圾 偷偷地去人後面射哂成個mag (紫色)都死唔鳩到

有無勁既巴打 唔想同廢隊友玩

散彈+噴火槍夠做
橙色彈嘅唔係無其他槍都唔會執黎用
玩射速不如玩高傷

spitfire?

M600

yes

咁sniper 呢

按E 處敵人果時,
有冇得快D / 飛走個動畫?

當然冇
段時間係俾人地隊友斷你處決嘅

鐘意用狙可以換噴火
不過後期縮到咁上下圈狙都無咩用
除非一早霸定高位camp

有時殺撚佐人, 好撚想按E 處決佢, 撚下佢
但個動畫實在太撚長, 驚處決緊 會俾人偷襲

sniper用重彈長弓
我玩到34LV 每場一定會用輕彈手槍連射果把RE-45, 勁到仆街
換彈快,超高射速, 低後座

隻game d步槍真係比狗玩 得把R301叫做好D
D散彈勁到

隻驚都幾神奇 EA出但免費又好玩,冇乜點宣傳但又咁多人識 不過啲女角真係好樣衰

步槍一定要槍托+狙托先會準
如果無依2樣野, 射20飛可能中得4-5飛, 但每飛扣14血...

步槍/衝鋒槍邊支好用？
R99定R301好似唔差？
咩平行步槍同汗洛好似都ok?
獵獸麻麻

隻game唔係冇宣傳，係專登保密然後突然直接推出

R301 打中距離戰, FOCUS逐下連發又準又痛
平行步槍打近戰9射就好D

太多人比PUBG既唔公平抑壓左好耐
所以一出依隻GAME就超多人過晒檔

而家TWITCH 入面APEX 直播觀看人數32萬 , PUBG得番4萬 完全屌打

步槍打遠已經扣得少 再加上有d散技能令到雙方拉近距離易左好多 eg 惡靈 幻影
今朝先開始玩 但場場d人見到都係選擇用技能push或者兜後打近身
輸左幾鋪我都忍唔住用埋散彈算

仲要免費，又集（抄）各家大成
PS4玩街場淨係R1都夠溝通

其實pubg依家真係唔掂啦 cod個blackout都好玩過佢
加上apex免費 仲要撈埋17年毒藥ow+18年毒藥pubg嘅元素
瞬間爆起都唔奇怪

散彈好屈

因為係野團做,班人之前做過Titanfall同幾隻大作,保密協議發售前一日先公佈,亞洲區直情無人知,都係見twitch上左榜首40萬人直播d人先知佢出左
你當division+overwatch+pubg咁玩就得
佢學fortnite咁幾個月出一次季票,好似R6咁包一兩隻新角色+skin/錢

依家係驚ea個ser頂唔順#
d女角真係全部力架好倒米之前又話有無人機/炮塔佬/裝甲兵全部未見,整個小丑女黎都好呀

d咁柔弱既射擊感都係抄足division

我自己覺得得R301叫做可以玩得下 其餘唔係傷害唔掂就太飄

battle royale類型game玩過h1z1,pubg,fortnite, cod,都叫玩過唔少,但呢隻真係比較特別,因為本身都玩普通槍game玩到悶,見到呢隻唔洗錢down嚟玩下反而有驚喜 我都係上個禮拜係達哥fb見到佢話試玩呢隻gmae先去望下咩料,點知down左落嚟又幾好玩
btw終於儲夠錢買英

唔知遲D 隻GAME 會唔會出 單排/4排
3排, 太少啦,
唔夠多FD 一齊玩

玩到停唔撚到

睇shroud玩手槍好勁

真係玩到停唔到手，好玩團隊合作，依加試曬所有角睇下邊隻啱玩

原來全部角色跑步速度一樣

真係全部一樣咩?
點解肥仔跑步/行路, 會咁撚慢

隻GAME 人物跑速/ 技能說明, 都唔算太齊全

EG, 肥仔一定跑最慢, 唔知HP 會唔會多D?
惡靈, 開大技 或者Q技 一齊開果時, 好明顯會加移速
(純開Q技又好似唔覺快, 但大技+Q技一齊開, 好明顯快勁多)

死server

暫時玩落 唔計空投金槍 peacekeeper同r301真係必pick 兩支都勁到仆街
支devation都好撚勁 不過energy ammo太珍貴成日執黎執去都唔夠用

唔計金槍，能量彈既槍都好好用

最唔好用係獵獸，射幾下就停

啱啱玩左場 triple take都勁 當佢步槍用
不過對方齊裝 有時打兩槍都未死

裝左件 有得轉連射

屌，死左ser?係咁load空氣

load到喇

佢d落彈點delay得好勁
唔知係個人移動快定係點

我場場用步槍/spitfire/g7
覺得成隻驚係得狙同smg係垃圾

狙射幾十槍都唔死，人地夠補就冇事

5連發嗰把smg裝咗最尾個件有得教full auto幾好用

btw 有冇外國巴打一齊玩

開頭大家白甲/冇甲
輕彈個支smg就幾好嘅

我惗玩到背後要用重彈先易打穿d紫甲

G7輕彈爆頭70 兩秒可以laser紫甲

野團？

屌嬲， 2條隊友唔走死camp係度

有冇ps4 一齊玩？

巴打邊度

咪又係ow

Pubg優化差到一個點
Apex咩都勁過佢 仲要唔收錢 唔入坑嗰個都智力有問題

買咗Cod先慘

Cod 多人模式先最好玩wo
為blackout 就另計啦

咁而家仲多唔多人玩？

ps4 blackout咪一樣秒排
不過我自己就導晒d fd 玩apex

有冇ps4 一齊玩？
psn: TwoFiveZero250

新手一問其實呢隻game有冇得一行埋d裝到會自動拾野？

同你一樣 隔黎city tin

金狙勁到

不過冇甲，又霸唔到好位輸左

玩左4.5日都未執過

一槍就打到人地跪地，好似扣2xx

留個TG

我覺得步槍最好用平行

我都覺得呢4支最好用
平行好處無咁食配件
汗落無槍管穩定 就要轉單發
R99/301無穩定同彈夾 好易打哂啲彈唔死人
跟住就比shotgun殺
除非你槍法好成排中哂

ps4有冇人有爆音既情況?

你係邊個國家

垃圾手機先有

無計架喇
唯有次次就隊友轉玩法囉
鬼叫你單排咩

獵獸勁到仆街喎 裝個特裝變full auto

玩翻pubg mobile 啦你

冇連射都好用 用埋配件一流

Btw見streamer個個用小幫手
但自己用好難中
成日都描邊

真係唔明點解個個會覺得
唔識用/唔順手=廢/唔勁

比你拎金狙槍散
打唔中人又覺得唔好用啦喎
隻GAME根本支支槍都好有用 殺到人
如果你係用SMG/SHOTGUN 用遠距既人 咁就支槍廢啦

食雞game新手 呢隻game單排玩係咪收得皮？ 成日比人圍 d隊友又成日9行

呢隻新手玩開頭 會好玩過pubg
因為血多 有彈道顯示
你最少知道敵人係邊
同有機會射人幾槍
感覺會幾良好
但到後期你槍唔準
你點都係贏唔到
勁人係可以輕鬆反殺你先手
見人氣實況主玩 真係好多都2.3場就贏1場

pubg就掉轉
開頭可能你人都未見就死左
敵人係邊都唔知
無彈道顯示 又 可以一槍狙死
好似好多人開外掛咁
開頭玩個體驗真係幾慘

但你玩熟左 點都有殺人 有勝場
因為真係2.3槍就殺到人
你肯主動搵人殺 唔再靠伏地魔
就有機會贏

誠邀隊友 PSN GORDONLMM

呢隻真係屌打晒pubg fortnite cod4

咁實多cheat
等睇仙界大戰

何止2，3場贏一場
成日都連贏5，6場
隻驚強制組隊 3個高手好恐怖
剩係shroud自己都可以1v3你一隊
何況仲有兩個會支援又唔弱既隊友

手槍其實都好勁,.不過都係長弓+散彈最穩陣
頭先同個幻影打唔知佢係幻影,.走埋去狂轟佢個幻影之後俾佢屌屎忽

手槍無後助
只要描到 就槍槍45血

全game最勁散彈

我執過金wingman

但依把唔係金散彈

藏決金散彈1飛子彈等如和平使者3飛子彈, 會一字型散開

自動執野....笑死

PUBG真係勁差, 8倍鏡壓槍真係死左都唔知發生咩事
大逃殺玩第三身ON9到一個點, 拉高D 就睇到對面有無人爬起到

呢個太極端
講返一般啦

如果要課金比較想用嚟抽野

出左第一身就只玩第一身了

睇左2日twitch，幾正

一開始想勁應該課毒氣佬
毒氣佬可以擺罐頭起門後面, 如果收圈收中一間屋, 你每度門放2個毒氣彈. 一有人入屋, 就會中毒乜7都睇唔到 然後任你射
勁多人咁樣屈新手

近視就驗眼啦

你咩displays
Game setting係點
4g同8g唔會差咁遠

係,尤其是一邊乜都睇唔到一邊扣血個人就會開始急,一急就出事,所以到最後如果個圈入面有屋隊入面有毒氣佬都幾屈

大定玩apex最常預到咩玩家

我成日預到d 連F制同middle mouse click都用既人

唔知點解我down唔到
起個origin打隻game名係直頭搵唔到隻game

見到對面好遠山玻有槍戰，拎把金狙一野轟落去就死左

呢隻GAME同FD玩真係好好玩
滅左人地成隊可以執番隊友救
唔似其他食雞滅人,有時自己隊都會死1,2隻
跟住其他就冇隱,終於可以CARRY FD到尾

我係香港都同到個英國fd一齊玩
冇lag冇delay(PC)

F 同MID 一齊用有咩問題

下
可以爆門架喎

爆門就走到

有冇人carry 新手

成日救完d人之後跑到重生點就中離

隻game 如果唔出番單排一定好快就收皮

新手邊到識

有冇人覺得個彈道好奇怪
手槍有配件當狙用都得

好用過狙

見shroud好多場都係用wingman打都得
個彈道幾遠都係直線咁

Cs唔洗配件都得

打幾遠

你返去玩PUBG岩你多D

反而狙有陣道,.太遠會打唔中

其實cod係自己唔生性姐 blackout個system我自己覺得幾好
Perks skill同埋d items令到個戰局可變性大左好多
不過佢咁耐都唔出新圖 新槍又得一兩支 仲要支SWAT RFT咁勁都唔改
咁耐都得一張地圖真係好易玩厭 仲要張地圖唔係大
反而apex新鮮感多好多 英雄技同埋步槍大多數都咁弱又縮短左技術差距 對新手入口黎講易左好多

狙直頭偏弱 不過呢隻game槍法要求都唔高
大多數槍個彈道都好直好準
反而係鬥多甲鬥走位多

係幾好玩呀
不過佢d 更新近乎無更新
d 槍咁耐都唔改
apex 可以救番隊友 唔洗落地死完睇隊友打足十幾廿分鐘機同埋 個指示清晰好多 一個制就做到幾樣野
唔係講極數字隊友有時都睇唔到

Peacekeeper一槍等如smg十槍

手槍Wingman都好屈
45一槍又準又無後座

應該遲啲會neft

唔識玩超難玩

真，復活人己經差好遠，起埋唔洗on99等完場

pubg收硬皮真係

有冇新手一齊玩
對槍成日輸

其實尋血犬個被動點睇足跡?

出咗一星期都無 更條鐵咩

機械人好撚正
最後收圈係有幾楝建築既區仔
可以係咁飛黎飛去同開大比隊友走位制高點

想知有咩game幾日就更一次 呢隻game仲要新唔久一個星期

講緊blackout wo..

睇下人對話先啦樓上兩個

笑撚死 我地咁明顯講緊blackout都可以有人衝出黎柒係咪小學閱讀理解唔合格

明明我話隻game 好撚正
叫晒fd轉game

你一行埋去就睇到 但好似僅限1分鐘內嘅足跡
其實尋血人成隻人都真係好勁 每次個陣必pick咁滯
有佢加埋惡靈走位 可以彌補到好多槍法上嘅差距

隻忍者女人招Q技 係變透明定有輪廓㗎

其實blackout係好玩 但佢除左nerf槍之外係冇更新
幾好玩都敵唔過新鮮感啦

有藍色影睇到你走去邊

即係會show係個地下度？

係地下度有個marking寫左足跡 仲要有倒數比你睇幾多秒之前

仲以為可以兜後㐲人添

thx

PC 版可以join 我地Discord 一齊玩
Discord Channel:

原本我都以為係
我一開始就揀佢黎用
下下啲人都知我走去邊咁
之後轉其他角用，感覺都好用過佢

冇人無啦啦force close玩唔到?

PC 定PS4

佢招Q技, 唔止係隱形,
係直情無敵, 你打佢唔到
1D 都唔廢LO

水壩多左lift同中間個通道
同埋多左架船
冇啦 始終唔出新圖 玩落會悶
Cod條team明顯係冇乜放心機落blackout度
諷刺嘅係佢偏偏要整個剩玩blackout嘅削減版引人黎玩
對佢地黎講br mode只係引人買嘅手段
有手好牌都打到柒哂

pc
尋日下午玩好地地 夜晚一課完到依家就咁

更新左最新nvidia driver?
要落返417先唔會彈

換左萬9幾個driver

無敵得黎咩都做唔到
啲人一路補血/入彈
一路跟住你行
一現形就玩完
多數用黎走佬

有無練習mode

有訓練mode可以揀
係就緒上面

用黎突襲 不知幾好用,
唔一定要用來走佬

eventvwr bad_module_info

係origin度試下修復遊戲

睇緊shroud直播真係勁到痴線

依家我多數玩一煙一補一肥佬
突襲用煙都幾好

就係google到既做既做過曬 垃圾ea d forum post比d罐頭呀媽方法

官方其實有冇出過人物能力表?
例如, 肥仔跑最慢 / 肥仔多血D?
比較想知道D英雄 跑速/HP數值

長走廊直沖殺左兩件 cls

玩開PUBG
硬係覺得呢D太科幻好難上手
同埋現實D好似好玩D
雖然無可否認PUBG D優化好差

Shroud有成10萬人睇緊

隻game 幾好玩
見Titanfall 2 做緊特價就買左當支持下

你張卡推唔到囉
唔好睇少依隻GAME, PC板配置要好高

唔覺得, 所有英雄角色, 移速都一樣,
就算唔開技能
純跑, 肥仔一定最慢

係推唔到就唔會順暢玩到個下午

幾時會外掛滿天飛

開發人員都話一樣 冇得唔信

隻GAME玩左幾場幾好玩,有得復活
連登對大逃殺好反感 咁多負皮嘅

連登睇到食雞兩隻字已經負皮左

titanfall 2 真係好撚慘
果陣比垃圾 ea 整個炮灰期比佢撞cod 同bf1

好彩今次apex 零宣傳都生性

係連登只可以玩console同3a大作 玩br game=跟風無主見玩垃圾驚
係有品味就要玩番十年前既驚回味

唔係有fd叫玩都唔知出左隻咁好玩既game

下個post

終於贏到一場

LM

想買幻象
但D技好似唔係幾實用

唔叫零宜傳啦
成堆STREAMER有玩

唔好成日諗到ea 咁醒啦

唔知係twitch會唔會徹底打敗Fortnite
睇果批top view既Fortnite streamer會唔會轉返去
有啲人話佢地收錢宣傳 但睇落唔多似

人地咁大間公司 你真係當人傻
你GOOGLE就咁SEARCH
#ApexPartner
頭幾日有份果D肯定係AD黎
NINJA係其中一個

你知唔知顯卡格硬推雖然玩到, 但會爆卡

佢唔係傻就唔會搞死咁多隻game 啦

有冇人有呀

無

隻game有無得自動跑？ps4版

呢個我駮唔到

shroud都係

幻象開左大其實係咪都會比人見到

係咪我set錯野

sony tv 有bug, 插手制耳筒玩住先等fix

叫d steamer玩宣傳效果好過你係網上賣廣告

呢到有無discord同巴打一齊玩
岩岩裝左pc版玩緊

枝M50好正
一下打125， 冇shield打身或者HS即down
但係得十二飛

成本平過好似battlefield咁賣大型廣告好多

根本就算香港youtuber好多時都簽左保密
你見個排成班開箱或者去唔知邊間鋪食野就係

philips個排成班用氣炸鍋煮野，一睇就知比左錢

美國有法律寫明
收左錢宣傳一定要講明
所以基本上外國收左錢 個個人都會講明係sponsor
香港就陰d陰d賣廣告

毒肥好似好勁, 一射佢即放毒, 扣血扣好快.

間唔中會中bug咁
有時一飛落去行路或者跑緊都好慢好似有個重力力場扯住咁

金狙都成日有今日已經拎左5把

完全唔知有咩咁好玩，玩呢d同玩ow唔知有咩分別
縮圈既重要性同無一樣

係咪你玩得廢就話唔知有咩好玩?
9成人都係咁

uk

岩岩果場3個先比毒圈毒死左
咁岩得返2隊 但我果隊比前面座山頂住過唔到去
要過去就要繞圈外 之後3個就毒死晒

11殺 單排得返2個打全場好感動

咁客觀黎講 好多著重槍法嘅人係唔適應
我拉d fd落坑通常都剩係拉到d鍾意爽快同埋fps底唔係好深嘅人
反而身體玩開fps勁嘅人唔係好大興趣
可能係因為隻game d skill拉近左差距令到d fps老屎忽冇屈人
不過shroud咪又係咁玩

你係咪我琴日其中一場個隊友黎
係圈外企左10幾秒先識入返黎

冇乜點睇Ninja 唔知

買左XB1 版$31蚊 豪華版，抵到爆
玩左個幾鐘又真係唔錯

其實佢地好似好早知有依隻game
Respawn有請佢地做tester

買左毒氣了, 不過覺得廢廢地 Q技同大技範圍太細
Q技觸發範圍極細 成日比人走左入來都唔知 比個Q技累死
同埋角色體積大,易比人打中 對住D大肥佬角色 用shotgun EZ KILL
大技有時候明明毒到人 但係個人仲可以開槍 唔知算唔算係BUG 同埋範圍都係太細

想問下有冇人會間中一場半場入到GAME變曬慢動作??

Steamer嘅級數我就唔評論
但同fd玩一般街場少左好多遠戰
好多時連d隊友都叫我唔好打遠戰 話效率唔高
成日好遠見到人對面都和平散開唔打 多數開戰都係好近範圍

算啦 shroud根本就唔勁 係d人吹大左 同埋跟風睇佢

垃圾server lag
正常

中距r301同triple take都ok
但一比人用技埋到身就唔夠打
反而支devotion重機真係中近都勁 遠距點射都唔差
散彈個人覺得peacekeeper真係好撚屈 其他都還好

shroud都叫唔勁

有d人覺得 有人勁過佢就=嗰個人唔勁
呢d logic 網上見唔少

事實上係咁 唔係眼紅 咁佢確實唔係勁

睇佢之前cs就知

根本D人吹大左 佢只不過係出名 但唔勁

勁過佢既人大把啦

呢隻好玩在唔似PUBG咁
又要搵車又無鏡
跑圈仲多過打人

呢隻啲aim既需求一定唔會低過其他fps，啲人走得咁快要aim頭點都難過r6 csgo呢類，不如話佢地玩開寫實系fps玩唔掂啲要放技能又跳黎跳去既fps

利申：CS1.6玩到而家R6，本身對跳黎跳去既fps都有啲抗拒

d人射極都唔死,成日都冇子彈

裝左之後話我遊戲設定有問題，叫我重裝，重裝完又係咁，可以點搞?

冇左唔字

全部人一樣speed同血嫁
肥仔跑得慢係錯覺黎
因為佢fing手個動作唔密
但你睇人地玩就知一樣

會有個藍影跟住你尾

前csgo職業選手都唔勁
child登仔真係

我懷疑係好高跳落黎先會

shroud都吹大左
閣下九成係廢物

前csgo職業選手就叫勁? 傻的嗎 咁CS咪大撚把高手?
個個都知佢CS比賽打到好似訓著左咁
佢紅只不過係好彩 當時第一個帶起左PUBG風向 個個都睇佢玩先咁紅
你知唔知佢打CS之前係得個2000幾人睇?

csgo esport入面佢的確唔係最勁個堆
但係點都勁過極大部分人
始終都上過算係上流戰隊
計aim的話一定勁過ninja個d

如果唔係最勁就叫做唔係勁 咁都冇咩野好講

係開到槍嫁
但會行得慢同視野差左
你就可以係毒入面見到佢

第一先叫勁呀

在座各位都係垃圾

咁都係既 中上啦 但唔係最勁
佢多人睇唔係因為最勁 所以d人成日揾佢做例子真係得啖笑

職業選手都叫唔勁 冇野好講
你可以講佢係esport圈子入面唔算勁
但就咁講佢唔勁就真係傻的嗎

勁同多唔多人睇有咩關係

乜唔係中左毒就開唔到槍既咩
官方trailer fake 9人

勁既意思其實好主觀 你可以話佢殺D傻仔殺到20 幾個都可以話好勁

你可以話佢cs唔係最Top果班，但係點都勁話普通玩家啦。
仲有佢pubg一定係屬於最Top果批
正係講cs，唔見你講下pubg?

講咁多 又唔拋幾個人名出黎

佢pubg最多咪叫做比一般人勁
D傻尻觀眾成日去撞佢 跟住比佢殺哂 就出哂水

1g

唔好同條友拗啦 唔係最勁就=唔勁
呢D on9 logic咁多年黎都仲存在緊
由佢係度扮清高屌下人囉

你唔識唔好扮識喇大佬 好撚柒呀...

不如你介紹下由pubg到依家br game overall最勁係邊個
想見識下

算啦 又係d 傻尻迷粉
你咪當我講錯野,話佢唔勁 我意思係想講 d人成日揾shroud做例子 但佢又唔係最勁個個姐
咁佢當然係有返d實力架啦 唔通真係話佢同一般人一樣咩

唔識

我真係覺得summit 幾勁 又搞笑

summit都唔識?

你係咪睇開Dr,佢又係咁講
一個人跳多人地方再一個人殺哂，唔通全部都係觀眾咩

啱呀 唔認同你就=傻鳩迷粉
你呢條友d logic真係勁撚到
咁依家steamer最多人睇就係ninja同shroud 佢地係唔係最勁
但討論度一定係最高
邊個話講例子一定要講最勁嘅人?

呢個情況係佢出左名之後先咁，睇佢以前單排對4排都食到雞就知佢有幾勁啦

不過可能對你黎講呢個世界只有最勁同唔勁

Dr係個個鬍鬚佬? 乜佢唔係同shroud FD來既咩 咁樣串佢?

咁無野講了

聽fd講shroud係敗走csgo

打得差 咪敗走

我鐘意睇Dr多啲
有料得黎又更有娛樂性

shroud真係又唔搞笑 又唔係最勁個個 睇親都想訓

但Dr好撚嘈